急問 將軍澳去機場交通

要接朋友機 凌2點半要到機場 但發現e22a a29p都係收好早 通宵巴又3點先開始有 應該點算好

搭A29P早啲入咪算囉